Apple換電問題

有冇人知apple換電會唔會換埋個插電槽？
dllm個叉電位成日接觸不良多次令我想換電話
但係iphone12真係買唔落手

唔會